疾病控制和预防中心为各州编写的手册说，这项运动“在范围和复杂性上比季节性流感或其他以往与疫情相关的疫苗接种反应大得多”。美国概述了免费提供新冠病毒-19疫苗的全面计划| Rachel Schallom | 2020年9月16日|财富
各种组织已经试图缩小新法律的范围，一些令人担忧的条款已经被删除，尽管这里没有提及。巴西的“假新闻”法案无法解决其错误信息问题|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月10日|麻省理工学院技术评论
圣地亚哥之音获得的文件显示，Zandvliet写了许多豁免书，理由远远超出了公认的医学科学范围。疫苗豁免缓刑医生，不能再写豁免书|威尔·亨茨贝利| 2020年9月4日|圣地亚哥之声
最近，沃尔玛与微软联手竞购社交媒体平台TikTok，这让所有人都大吃一惊。美国最大的零售商正在与亚马逊Prime | Marc Bain | 2020年9月4日| Quartz竞争
我关心的是周一重新开放的项目的规模、范围和速度。晨报：MTS拒绝了许多残疾人减价申请|圣地亚哥之声| 2020年8月31日|圣地亚哥之声
库卓在第二季中扩大了《瓦莱丽·珍爱》的范围，她受到了特别的赞扬卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
前任总统采取的大多数行动在规模、范围和效益方面都比较有限。周日节目实况调查：11月23日| PunditFact.com | 2014年11月23日|每日野兽
阿尔斯托里·西蒙的故事具有所有的范围和规模，残酷的逆转，以及适当悲剧的毫无意义的浪费。由于清白项目“雅各布·西格尔”（Jacob Siegel）2014年11月13日“每日野兽”（DAILY BEAST）被错误监禁了15年
“我们在这里谈论的范围非常广泛，”一位高级委员会工作人员说。国会对每一个美国间谍计划的审查|伊利湖| 2014年10月10日|每日野兽
我的意思是，这里的大多数人都公开希望泄密事件继续下去，并扩大范围和规模装模作样的“永存者有一个J.Law来到耶稣的时刻”和“羞耻地畏缩”|马洛·斯特恩| 2014年10月8日|每日野兽
孩子们不仅因此扩展了我们命令的范围，而且表现出为自己制定规则的倾向。儿童的方式|詹姆斯·萨利
议会的这些众多法案是什么？它们的目标、范围和意图是什么？英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
简略的电缆，它还没有范围，以显示我们伟大的K.的装备多一点。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
几句话就足以解释这些改动的一般范围。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
到达前线后，志愿者队长很快就找到了铅笔的空间。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森